Telegram for international protestors

邀請國際人，特別是國際Protestors參加Telegram
要求香港人邀請你們的國際朋友
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Telegram is a fast messaging app commonly used in Hong Kong. But due to the language barrier, many non-locals cannot communicate effectively or find it harder to join protests.

This will be a group for non-locals who want to join protests with other non-locals, for non-locals who want to communicate quickly with like-minded people and for non-locals to quickly rally and group together to go protests. The goal is so international protestors can stay safe in groups without worrying about language barriers and quickly share information about locations if danger arises. Or a place to quickly share posters so others can read, print or use them to hang.

Hope to see you:

光復香港，時代革命
Free Hong Kong, Revolution of our time

自推
self push

Push push

push